hi 淡友 （810）

咁都中1001…

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

熊過阿 屌

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

以為你唔開p

尾市好多買盤

棍升

仆街啦 星期一千升阿 我隻熊molamola

牛牛哈

最尾果下巨棍牛!!!
星期一可以GEL喇手足

開市買牛保平安啦，牛gel

大船巴 20號出,我訓教前dl 定
收工狗衝返去煲

做咩唔阻止我

屌 你扑暈自己訓3日啦

夜期爆升
癲到!

奶撚哂野

要訓到中午先得
劇本高開之後插

屌 睇唔到邊到奶

牛gel 牛牛哈

所以依家訓3日 搞掂 星期二又數錢

算啦 我扑暈自己算

你都入邪教？

牛gel

跌果少少大驚小怪，26400硬過碌鐵棒呀

Told you
牛gel 牛牛哈

佢傻撚咗

唔是囉 不過真係無乜信心

我要加入牛gel軍

慢慢gel啦牛軍
星期日侵侵一句best fd變bad fd
收曬你地皮

真
硬過我碌鳩

你d 熊唔要比我啦
我整緊野隻錶買唔l 到囉

跌幾30幾點係比你入特價牛，咁都唔知足

高開尋頂！！！！
牛gel 牛牛哈

冇錯！！！！牛gel 牛牛哈

我地平分

然後加句but we DEAL
牛gel 牛牛哈

咪就係
牛gel 牛牛哈

入左友邦call 19745小注

你打錯字

牛gel 牛牛哈 [/quote]

有無人講下尾市個大棍會千升定800升

高開1200再尋頂升3000
牛gel 牛牛哈

2幻8直上無水花

火箭沖天3幻3
牛gel 牛牛哈

收應該無事既

成班都痴撚線係咁GEL, 如果今晚夜期千跌我做鬼都唔會放過你地

依家講緊千升定升800....

係我既童年黎

冇可能
一定升！！！！！！！！！！！
牛gel 牛牛哈

等星期一算

轉頭落街買枝印度神油gel下碌牛鞭，幫你打氣！買牛！一定唔會千跌！

到你大賺個陣就知無買鐘

升條毛咩, 全日係咁牛GEL就係咁跌牛皮熊可恥

唔使驚
最多咪坐到10月2

我都係
以前細個無爆過機 今晚唔訓打爆佢

重極牛？

咩驚黎?

大期坐緊帳面輸緊20個左右

我好似星期初見你牛左…

switch 薩爾達

只可以噤做

有賭未為輸啊
牛軍星期一就斬殺熊軍!

我仲等緊聖劍3

我係唔識日文無攻略既情況下爆到機好懷念

-2繼續持有
睇埋今晚就決定過唔過weekend

經典巨作

算啦 唔會牛 點解都仲係冇人信
牛乜春 唔好再呃自己出面一切牛市喇

一定要過 家陣食太少

一L定牛呀！！！
牛gel 牛牛哈

今晚就千升夾爆你
牛gel 牛牛哈

依家六成手足係牛軍你係度講悔氣說話

隨便 已經set定平手走

六咩成 九成呀
個個買牛個個賺
牛gel 牛牛哈

六成入面幾多牛皮熊

熊軍等系統幫你清算啦
牛geeeeeeeeeelllllllllll

牛geeeeeeeeeel 牛牛哈

牛geeeeeeeeeeeeeeeeeeel 牛牛哈

星期一低開259

唔識日文 買完1.2第二日就放咗

牛gel喎

高開279呀
牛gel 牛牛哈

有錢齊齊搵 但你嫁船沉緊喇

我係玩玩下唔見咗餅帶 無得玩

學完日文, 人生既快樂多幾倍

唔洗專登去學既
打開套有中字劇情既AV睇多兩睇就會識嫁喇

屌
人老學語言慢 所以都係算
細個如果av係日文教學我諗依家都可以去做翻譯

識極咪嗰幾隻字
a 熱鼓 打咩 ya打

夜期開市綠燈爆升中，牛gel 牛牛哈

牛軍易能到

升個小小當牛軍係咩

牛軍你今次仲唔死
玩左咁多日高水 終於低水喇
低水仲GEL GEL 乜柒呀
你睇琴日你地夜期又GEL IG 又GEL
結果今日咪又收皮

仲信你買牛果D 真係超級大傻仔喇

下下都一兩點大棍上落
嚇死人咩

你夜少少見千升既時候唔好喊
牛gel 牛牛哈

上落？ 得上咋！
牛gel 牛牛哈

社畜巴點解您咁有信念？
9嗌左牛好多日

升！
星期一10幻典

+10叫爆升，咁星期-1000係咪超級極度爆跌

空倉=遠熊過
牛過=熊過
熊過=極熊過

因為係假牛

我又想睇下千升呀 升比我睇丫
升100你都冇力啦 仲話千升
你咁樣 我係唔會驚嫁

爆升10點

咁牛過應該講咩

直頭極度乾燥目娛樂節今日啦

牛過唔會出聲
又要驚打把又要驚比人笑
講出黎做乜
買牛喎 笑撚死人咩

我背完五十音就走去睇中日字幕既動畫就學識左

我冇玩牛熊證
不過我倉係向好倉
今日執過啲位
較左提示26000
或者27300先執倉
其間咩都唔理
係呢個RANGE入面都唔會點蝕
升上去當然係開心

吉gel

我都三十歲先去學, 無問題
打機, 特別係咸game 樂趣多好多

咁當然美股又另外計
經過呢個月
我決定再玩少啲港股
美股易GEL好多

那lu 哥多

gel住牛先

千升千升

恭喜你 預定錢補倉都得
應該星期一就會提你

大爆升，牛gel

素晴しい

煩死，成個版俾佢騎劫左牛gel

922之後真係睇跌

美股正常走向 少異動
呢個月千升又係異動 自己跌番又係異動
而且升跌都冇REASON 既然D 熊唔肥既咪殺下牛囉
所以熊一日唔肥 都冇咩機會升
你睇呢排都少左電話打就知已經過左做升既位了
大戶轉緊倉沽貨結果日日跌

今日最特別係
我set 左1299 $75止蝕
然後佢今日最低75.05
真係是福不是禍
是禍擋不過
睇吓星期一點

中秋後已經睇跌

見多資金流入啵

爆升 牛gel

我玩過半個hgame 就再無玩過
我鐘意真野多啲

期貨巨棍升到

啲錢假㗎

都係呀
所以借孖展都買
試吓水溫先
佢轉反個圖靚仔啲再諗吓點
佢星期一直接打穿75就bye bye 先
我睇好，但要管理風險
孖展長坐會蝕息，我係博佢跌過龍會修正

講那柄 CALL 呵賀是該

乜撚野叫半個H GAME
GAME 都有半個嫁?

hgame 其實唔係睇h畫面, 係睇劇情
好睇過小說
可以睇下nitro+ 系既game

半個鐘
打漏咗

夜期開市一睇又棍升 牛軍日日賺

係咪玩咗半個就聖人mode咗，所以可以停

你up 乜

屌宜家唔係興interview 完先架咩
除左やめでyamede だめdame
いくiku 気持ちいいkimochii
睇你譯到咩

屌
無聖人

kawa E

算啦 都係打機正啲

違い穴

係kawaii

呢個學野方式勁呀

好耐無睇新野唔知
我都係睇返啲珍藏多

邊到鄉下話黎?

架仔架妹心諗你up咩

番號

火星話

IPZ-127

夜期開市綠燈爆升!!!!!!!!!!!!!!!
美期綠燈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
歐洲綠燈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
即係星期一極牛10倍!!!!!!!!!!!!!!!!!!
牛gel 牛牛哈

宜家係AV gel啊

普巴 收手啦
唔會升都叫人買
外圍好又點 港女就係睇邊邊有肉食

咪即係架妹升, 即係港女都跟升
即係牛GEL

有錢齊齊搵
絕不收手
牛gel 牛牛哈

聽歌學

星期一開市即刻開套AV
條架妹一嗌iku 就牛爆佢

屌

夜期暴升呀屌！！唔牛既應當悔改！！

誰輕輕叫喚我！
牛gel

呢個入巿策略幾有趣

最後有無call到
牛gel

琴日升過百既時候都未撚驚過 今日倒跌33
家陣升得34 星期一分分鐘低開低走

今日勁忙
啱啱先有時間睇市
又話升嘅

牛Gel

中美和好星期一爆升，牛gel

肯定係！收到同一個風！
牛gel 牛牛哈

說好的275加沽呢

邊個沽邊個破硬產
買牛日日賺

講得好！！！！
牛gel 牛牛哈

收到風今晚維尼同侵侵互deal
今晚夜期千升
牛Gel

傾唔掂走左啦

邊個牛 邊個就真係破產喇

今日試用又幾易用
但有野唔明 我用左密密trade plan 4x蚊交易一次正常？

收到風今晚棍升 牛gel

跌撚死你呀 仲諗住互deal

3分鐘食得， 神級

試下手續費同快唔快排隊
利申買完呢注無買野

夜期暴升!
牛gel

Sor 我唔識， 一直用渣兜貪手毒費平

已FCed肯定係
牛gel 牛牛哈

牛軍萬歲Gel

個個都痴撚哂線

好大成交 想揸返張期

牛gel 牛牛哈 牛gel 牛牛哈 牛gel 牛牛哈 牛gel 牛牛哈

渣打要信息login麻撚煩

醒下啦

1.618

富途一出一入$30

呢個係邊間？

一姐我地牛軍大門為你開

由佢啦，睇佢輸幾多 佢大把錢

舊幾水都平

有無試過個信息消失左
然後miss左支棍

依家度度都好煩， HSbc用電子牌仔要袋住仲煩

好似唔係禾，禾未去！

成班都傻牛

用face id 嫁喇喎
on9 先用hsbc 一出$100 一入又$100
利伸 我就係果個on9

今日下午就係心急襟錯個字就入唔番隻平熊

我以前中銀 來回要300蚊

依家唔知，以前就係太麻煩成個袋住電子牌，比人知先轉用sbc

有咩玄機

一個千升搞到班爸打好似放假出嚟撚樣！林病 杯水可恥！一姐！你睇諒吓啦
如果再嚟多個，禾真係爆血管都似

同一隻我睇 賣就收8個幾手續費

繼續暴升，星期一可以千升
牛gel

邊間收8個幾呀？咁平？

你幾時聽過星期一係升
星期六日勇武勇到港女驚
開259

Hint1: 期結
Hint2: 十一
Hint3: 中美快將達成協議

開心升期一

一買一賣100蚊未扣雜費

講個笑話 會升

即刻還突千2點

留名bin c
牛過左

計埋雜費當40有找

又諗到個笑話 鳩sir 牛過

買幾大都是40蚊？ 買1皮同買10皮都一樣？

用hsbc 執格仔真係困難模式

同一間

渣打都唔易我平時十手一trade 用渣打就要兩格先有一格食，本少有時候d牛熊貴就仲難

通常100-300蚊格 食都要食成3~4格先有肉食

Hint1: 英爆=5仔爆
Hint2: 阿爺反鳩侵檯阻止侵連任
Hint3: 馬化騰下台=騰爆
Hint4: 唸到再講

恥笑開始
我1手 食1格都平到手

困難模式有困難模式學到既野既

見你咁安慰自己 我就唔恥笑你啦

英爆未有咁快

大心臟

Icbc撚表示輕鬆
主要係假設你買同一隻牛出出入入
佢會合併計收費
唔洗每次最低收費收你幾次

困難模式

唔係嘛，馬化騰都落台會死好L多人喎

夜期係咁跌
我地牛軍點Gel ar

平行時空？牛gel 牛牛哈

呢個真大心臟係好技能黎

清係咪牛到倒轉咗張圖黎睇？
唔緊要啦
牛gel

渣ga，跌咪有特價牛囉

我就入左隻千點外牛賀國慶嘅
坐一個星期睇下會唔會打囉

其實佢唔係上年就講過想退落黎既咩

qq苦主

QQ is $700

雙馬時代已完

２３８２新股王，好快升到５００，牛gel

700再創高峰

牛軍歡迎你

400以上有貨

應該打番落260 再睇牛熊圖
之後先睇方向再殺

星昇sing

大貓

咁都gel

模擬渣哦

姐係牛jel
千升

係A股富時換馬, google下都懶

咁應該都係牛gel

gel乜9，冇啟示

不要廢話只要牛GEL 牛牛哈

牛佢老母

牛軍今晚應該訓唔著

開心到瞓唔著

已經後悔緊牛過夜。。。

震撼

熊熊哈

睇下牛熊街貨圖

講得好!!!!!!!!!!! 開心都訓唔著呀!!!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

唔跟跌，利好，牛gel

牛GEL 牛牛哈

你個交差移番落下面 會比較合適

all in 2382

星期一片熊不留!!!!
牛GEL 牛牛哈

玩Etf驚你老母
殺我唔到

代表要升!
牛GEL 牛牛哈

爆升緊，牛gel

7500

牛熊都減, 全部都唔夠膽過周末

美股一開就帶升

特朗普打個電話就玩完

平開SUPER！

chum: Delay no more! President Xi! I now declare the war against the PRC!

牛軍氣勢如虹，牛呀！！

傻鳩

點解呢度講牛牛哈果陣個市總係跌?

邊個牛軍後悔入牛既
星期一大升賺既錢全部捐出去
你都無資格拎呢d錢

跌，啫係有特價牛比你執錢

無錯牛筆哈

捐去星火Please

又想黎磨市磨到年尾...

無錯！機會黎啦！係牛呀！！！！！！

不要說『個市跌』
試著說『特價牛』
牛gel

26900條熊BAR發生咩事

有果必有因
買熊實犧牲
手中若有牛
生活必無憂

港女有幾時肯認輸
會低過道指？
依家道指27200
你話牛唔牛gel

同263既牛軍曬馬

夜期好明顯有人禁住唔比上
正常美女升咁高
而家夜期點都有26470左右

adr咩事.....

星期一261

睇咁好 直接試260啦

美女唔等於港女唔等於現貨
現貨唔需要人禁 都會自然跌
因為跌市 呢個係必然

牛軍無需悔改 牛gel

仲有人今日買牛 想笑死人咩

牛牛哈 牛牛哈 哈哈哈哈哈哈

買左263牛 等gg 舒服

牛牛哈 牛哈哈

molamola

你呢兩日出力尻叫啦有時有用架

係到磨咩

星期一睇樓

跌唔落
牛牛哈

跌落咗

無人既，熊gel

正啦有特價牛

係都牛gel啦，跌果幾大點大驚小怪

笑撚死
牛gel左五日 跌足五日

因為佢地全部都係牛皮熊

睇牛熊圖就知無乜熊啦成班都係牛軍

星期一 10倍!!!!! 10倍!!!!!
牛GEL 牛牛哈

大彈! 巨棍上! 棍棍升!!!
牛GEL 牛牛哈

唔好中傻牛計呀 唔會升嫁

升緊啦 星期一高開殺晒d熊呀!
牛GEL 牛牛哈

好喇喎 依度巴打s已經比人屈係牛皮熊左成個星期

咪話唔提你地 夜期又做緊特價

你地D 契弟
明明唔會升 就係度日日GEL
買熊先可以日日賺
恆指已經升左26400 點 係時候再跌番D

取消關稅

未fact check都知道爆升
牛GEL 牛牛哈

Trump sanctions Iran’s central bank in wake of strikes on Saudi oil facilities
搞伊朗放支那 = 升!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

正呀喂

呢個消息應該爆升

夜期棍落

跌緊喇 呢個肯定係FAKE NEWS

星期一暴升1千點都似
關稅己撤

fact checked by cnbc!!!!
牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈

你睇清楚未呀
跌呀 因為少左稅收呀
仲係度GEL 話傾成會點
D 牛真係GEL 到傻

今鋪牛GEL 牛牛哈

熊軍不願面對現實

平行時空？
百點想喎

棍

都話收到風 中斷會面
之前已經講緊深層矛盾

咩事棍落？

仲GEL 害死D 傻牛喇

仲係咪特價牛

夜期由低位反彈近百點

牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈

唔好理佢地呀 傻嫁D 人
買熊日日賺呀

低位買返上黎100點 買盤強勁 跌唔落牛GEL 牛牛哈

肯定係!!!!!
fact checked撤部份關稅
其他咩垃圾吹奏都係假
星期一消化完大大大大大大大大爆升!!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

ching識野!!!
牛GEL 牛牛哈

談判決裂 Drop to ZERO!!!!!!!!!!!!!!

拍台傾唔掂

加關稅跌，cut關稅又跌
玩撚晒啦你
點解早放左隻熊

熊又贏

超反彈!!!! 棍棍升!!!
牛GEL 牛牛哈

買牛日日嬴
牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈

靚位Call期指 星期一開市準時睇樓

引熊咋! 之後大彈!!
牛GEL 牛牛哈

美市cut short引淡友，再出正文cut tariff

ching醒呀!!!!大戶送錢唔賺就傻!!!!
牛GEL 牛牛哈

即係大爆升!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈 牛GEL 牛牛哈

救得一個得一個呀

唔知要趺到幾時我-15先可以平倉呢
大戶日日送錢俾我洗

派錢咁派唔係唔Call嘛？
牛gel

confirmed 左買農產品唔黎

星期一反殺2000點夾死廢淡!!!
牛GEL 牛牛哈

-2都300點水位 訓教等星期一

下星期冇波啦 期結啦 唔會大上大落

CHINESE DELEGATION HAS CANCELED ITS FARM VISIT TO MONTANA, OFFICIALS ARE RETURNING TO CHINA SOONER THAN EXPECTED: MONTANA FARM BUREAU

淡友post啲消息慢到

你睇下個期 唔會大上 只會大落

因為傾好晒!!! DEAL!!!
牛GEL 牛牛哈

過埋星期一之後就踏入轉倉期 到時就要數下飛先知

牛軍準備星期一睇樓!!!!!
牛GEL 牛牛哈

DEAL好晒! 全買! 唔洗睇!
全部買晒佢!!!!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

會波升呀!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

一定係會大上呀!
牛GEL 牛牛哈

夜期巨棍上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牛GEL 牛牛哈

買盤勁到

披著熊皮的牛

係我真心定點
冇追開post
一路覺得你講緊反話

棍棍升 升升升 cow cow sing
牛GEL 牛牛哈

擺明真心牛! 想大家一齊賺!
牛GEL 牛牛哈

棍棍都打撚死你呀

最尾個句。。。

星期一插一野
再上返270先再插過

棍棍升打死熊軍
牛GEL 牛牛哈

星期一熊價插
直上270再上280
牛GEL 牛牛哈

哩2日有睇就知有春味濃係到

有冇諗過你問個個十一前後都講話會升就算唔升都唔會跌？

夜期超硬!! 暗示星期一巨爆升!!!
牛GEL 牛牛哈

刁 可能唔放煙花激嬲爺西 千跌

披少陣牛皮
星期一等睇直插啦熊gel撚硬

熊軍一直都係贏軍

加密哂變認真討論

btw
牛gel

熊軍勝利黎得太突然

聽日千升喎

唔彈就落25842.14

特價牛gel

trump 又黎料
次次都係星期5,6 先講, 等你走唔到貨
好撚狗

夜期低位反彈呀！！
一早話左係牛呀！

你估下係前定後

熊軍咪gel
只可以牛軍gel

中國或成最大贏家
牛gel

次次坐親連登大船都沉
終於識玩 你地繼續叫牛啦

嗰啲人熊軍嚟㗎

難分真與假

道仔

壓彈弓姐 咁都仲唔牛gel 牛牛哈

壓緊彈弓,星期一先爆得勁,牛gel爆

一齊 牛牛哈

牛軍變晒漢堡排未

牛牛哈牛牛哈

仆街
諗唔到有咩可以gel

牛龍羊雞狗都可以gel
唯獨唔可以熊 gel
牛牛哈

成班cls

牛牛一定會贏

冇壞消息=好消息
牛又gel

我地有60%牛軍.點解大家呢個時候要講悔氣說話
我地一人一把刀, 星期一就殺出去. 斬死熊軍!!!

鳩蛇發覺牛好難gel
牛軍快搵消息出黎gel

中美副部級貿易磋商具建設性

雙方還認真討論了牽頭人10月份在華盛頓舉行第十三輪中美經貿高級別磋商的具體安排。雙方同意將繼續就相關問題保持溝通。

有計可以繼續傾，牛gel

張圖寫住9月13號

sor

禾馬後跑鳩估'！

習大大跟本唔想同侵侵簽D乜，間單等佢連唔到任就 rj。同埋而家全世界一齊放水令到匯率貶值，感覺就係八國聯軍打匯戰，不過今次唔係打中國。
鬼佬今次就真係外憂內患，自己又水緊，又未廣到容。中國買你農產品，我估都係唔想侵侵再有藉口搞鳩關税呢到問題。静静咁等到大選完，再睇清環境先再做野都未遲。
禾既结論:而家港女跌定先，等緊鬼佬爆。
以上純粹個人狗噏，有錯請指正
牛gel

識野呀ching
牛gel 牛牛哈

熊軍變晒Burger比牛軍食啦
牛gel 牛牛哈

吉倉睇到又一班人唔見

我仲係到

好強既利好消息

你同沈大師D 諗法差唔多

最緊要對自己有著數
真係無咩人介意邊個死
美國死我賺大錢 咁佢咪死
中國死我賺大錢 咁佢咪死

牛gel都高汁？

牛gel巴好高汁

黑期又跌100

高汁牛gel 牛牛哈

聽日千升
牛gel 牛牛哈

gif失敗左...

但資訊明確！
牛gel 牛牛哈

學到野

美國會議員:「如北京想知誰人導致示威，我建議他們照鏡」

跌三十幾點炸邊有一百咁多

熊軍又吹水
牛哈

個個星期都跌，星期一咪高開
牛牛哈gel

我警告港女咪撚再跌否則後果自負

後果自負！後果自負！
解放軍黎啦，熊熊哈

睇黎黎緊都趺足成個星期

牛gel牛牛哈

跌係為左升呀，有特價牛！黎緊係牛三！！！牛呀！！！！！

又牛三，又有大陸春藥托住個市升！
買牛邊有得輸呀！！！牛佢老味呀！！
等我拎碌食左春藥既牛鞭出黎，隊死你班仆街

十一前上面唔會比個市跌
牛gel

美期終於肯跌，坐左成個禮拜有多

係跌多一個星期呀

阿爺唔會比個市跌，已經連跌咁多日，實會彈，牛gel

成個版都係瘋牛

我係咪要gel埋一份？

牛牛哈，熊熊瓜

連煙花都冇埋 一定嬲撚到爆炸

牛皮熊可恥 牛牛哈

熊先係贏軍
變哂做牛肉漢堡啦

ig weekend 彈返兩點
牛gel 牛牛哈

即係星期一升200點
牛gel 牛牛哈

差唔多出必殺技技術性反彈 唔入牛必後悔

今日係星期六,牛gel

極度利好，牛gel

屌 成班邪教

一野就破哂D 所謂既265 264 既阻力位
直接去到263
阻止唔到嫁喇
麵神又好 大戶又好阻止唔到佢去260-258 呢D 位
有撚排跌

熊軍邪教 牛軍正義！
牛gel 牛牛哈

星期一就絕殺你地班廢熊
牛gel 牛牛哈

社畜巴呢排好活躍

星期一報復式反彈殺熊

係，無可能連跌咁多日，一定會彈，牛gel

哇！極好消息，星期一準備升１０００點，牛gel

無大志！
28000

想知支唔支爆睇大陸supplier 會唔會狂追數就知

已經講左好多次
期結
十一
中美磋商具建設性

依家係壓低引熊同吸貨咋
之後只要托下QQ, 出下林奠fake news
就可以一野上返275

同意，短期不宜太淡，十一前一定會升，牛gel

IG 魔棍爆升500 有咩好消息

冇變化喎fake news

Fake news撚牛軍可恥

重上3幻點

諗都諗到假
唔係FAKE唔FAKE問題

收到風星期一先跌後爆升再妹返起點三殺

殺牛殺熊殺窩輪

牛gel

壓低出平牛引人入貨，再爆上之後領導即散貨爆插牛gel牛牛哈

爆升！爆升！！！
牛gel 牛牛哈

十一前唔會散貨
牛gel

牛～～～～～～～GGGGEEEEELLLLLLL

心開始涼， 還我千升

我怕大家受唔住誘惑一開即入

牛緊係要一開入啦，手快有手慢冇，牛gel

個個都噤諗領導散貨fatfat過生日

如果佢幾棍上之後多幾棍大插入唔入好

下跌通道已成

牛牛必勝 牛牛必勝
邪惡嘅熊 必須付出代價

收到風政府會代表牛軍宣佈星期一高開１０００點再升多２０００點屠熊賀國慶！！！！！！！
牛～～～ＧＥＬ 牛牛哈

牛牛gel 國慶呀一定托到你班淡友全部仆街

牛ＧＥＬ 牛牛哈

極權托市維穩 阿婆都識玩啦
牛ＧＥＬ 牛牛哈

啱 大家一齊牛爆佢

牛軍團結力量必滅熊軍!!!!
牛ＧＥＬ 牛牛哈

明天會有利好消息

fact checked! 肯定有!
牛ＧＥＬ 牛牛哈

哇，巴打超猛料，牛gel定都得

cls

家陣先講太遲了 已經還左900

應該就還唔足，都係睇定d

聽日中美傾掂 牛牛哈

fact checked! 確定係! 星期一千升
牛ＧＥＬ 牛牛哈

回購3點幾%都幾瘋狂
想私有化?

最後...牛GEL

勇武幾時肯衝港交所
🐻🐼😄

無論點都會繼續熊落去
DROP TO ZERO

停機都冇事喎

牛gel未訓醒？

星期一千跌

根據而家風氣，係牛gel

瘋熊

唔會跌好多，港股己趺突
明天升的機會很高，牛gel

睇返數據六月之後未試過連跌6日
即係星期一綠燈收市機會好高，牛gel

咁6月前呢～～

我再去睇一睇數據今年1月開始6連跌出現率係0%
最多都係試過5連跌幾次
星期一很大機會是升！牛gel

收到風，聽日萬升
牛gellllllllllll

點解唔睇多兩個月？

已經由年頭開始統計了，不可能一直延伸
我們只看今年的數據

好重熊？

去ifc啦瘋熊

可能可以刷新今年記錄黎個6連8連

再參考了更早些的數據，２０１８年後（即使有貿易戰）暫時從未出現７連跌
代表明天是很好入牛的機會，如果明天是跌，過夜牛極有可能賺到星期二的利潤
牛gel

明知你鳩up
但係聽聽下好似幾有道理

我是認真的數據派，數據不會騙人，牛gel

值搏率低、成功率低
熊軍就是咁既水平？

噤出現7連係咪代表股joy了

大佬啊 跌左成千點先來入熊
牛軍深表謝意

唔跌邊有得牛軍入平牛

入你既貴貴熊啦

貴貴熊既牛丸幾好食

錯，如果7連跌代表8連跌既機會好細，升
另外如果8連跌，即係代表9連跌既機會係極細，結果都係升

巴打有料，係數據上嚟講出現更多連數的次數率是越來越低的，牛gel

姐係連續咗噤多個月都未股joy，代表一定會股joy

屯門人？

諗起聽日有得買特價牛就忍唔字笑

應該得返牛餐肉

做定兩手準備明天
收回價 26,300 55202牛 如果跌唔落，最住之選，估計是十倍牛
收回價 26,200 55203牛
收回價 26,100 55204牛
收回價 26,000 55205牛 撈底穩陣之選，可過夜食埋星期二升幅
牛gel

無可能
牛軍休息一個星期姐, 星期一就出擊殺熊
牛GEL

唔係

牛軍拎定刀未
準備聽日0930就斬殺熊軍

牛軍readygel爆佢

其實呢！冇貨係倉可以叫得咁開針係咩邏輯

估應該9:35先殺到熊軍
一分鐘升一百點

係愛定責任呀？

下？就快又有特價牛買唔開心？
係咪要買貴熊先開心

星期一撈底買特價牛，星期二爆升，牛gel

熊師兄你好！禾呢，平同貴都冇乜所謂，重點係可以汁到M記加大。同埋唔使食二首飯禾以京巧開針喇！

下星期點部署好
下望230
但係得百零點食又好似唔太抵

十一
期結
中美磋商具建設性
已經連跌五日
牛平熊貴

已經比哂貼士

冇人理百威上市？

下望230, 但得百零點?

熊師兄！今年兩個大浪都有三千典左右，你呢D 數欖枝能，係澳門啱用D！

263
呢2日無得賭有神智不清

都係果句，賭錢講求高值搏率同時成功率都要高
高值搏率：跌左成千點，牛近熊遠
高成功率：連跌五日，再跌機率低
其他：十一、期結

以上已經講左好多次，唔信你咪聽日入貴熊囉

開市26300第一注
之後每跌一百點再入牛 我就唔信穿26000 strong hold到國慶起碼升返到28000 勁食1700點
牛gel

熊師兄！你明天咩位入牛呀？

睇情況啦 如果聽朝裂口低開其實可以即入

巴打識D 野
牛GEL

呢2日示威無咩大野
牛gel

麵仔同馬化屎都入，你咪抽囉

有腦都知 跌左成星期仲邊有得跌
星期一準備大回調 較定鬧鐘入特價牛下星期睇樓
牛gel

識野
牛gel 牛牛哈

3/9開始連住升咗八日啵多過一星期跌多個一星期有乜奇
Gel gel gel吉倉

凡事都有第一次既 我估最少跌10日左右啦
尤其係呀爺生日冇煙花
跌多D啦

咁大棍嚇死熊軍咩

慢慢加意思係加大本定玩過夜儲大佢

如果支那好人好姐乜L事都冇既話哩招係用得，但小學雞而家係有機幻想緊以為真係火紅年代乳就最强，由開始到而家可以見佢十次有十一次錯判就知

係咪升緊
牛gel牛牛哈

收到風聽朝開261

271呀傻熊

你噏乜嘢呀？唔係好明，咩宇宙最強， 錯判乜嘢？

收到風開276
牛gel牛牛哈

大家聽日258見大戶送錢過國慶

恆指咁升得 跌左成星期要升返成個月先補得返 聽日入定特價牛 國慶就有得食和牛
牛gel

聽日跌既我幫大戶含銀聽日一定升

牛gel

聽日all in 牛

聽日跟你搵食
夜晚book 定房食o靚模慶祝

[/member]

千升做多左

牛Gel
牛牛哈

我重未正呀

收到風聽日高開270再上280
牛gel牛牛哈
牛gel牛牛哈
牛gel牛牛哈
牛gel牛牛哈
牛gel牛牛哈

牛gel牛牛哈
聽日準備直上30000點

9月22日(日) 21:04
「阿拉伯之春」歸來 埃及股市跌5%後「熔斷」

埃及多個城市爆發大規模反政府示威，當地股市觸及「熔斷」。周日(22日)埃及EGX 100指數下跌5%後暫停交易30分鐘，跌幅創2016年6月以來最大單日跌幅，約三分之二的成分股跌逾8%。

埃及的股市一直不太穩定，2012年曾出現過一分鐘跌停的行情，2011年更是出現過暫停交易兩個月的情況。而就在8月份，埃及政府大幅調低了利率。埃及方面亦表示，目前埃及股票的估值水平很低，非常有吸引力。

今次仆街啦原來係埃爆呀

星期五入咗0.032極熊位巴打咪數錢

埃及搵鬼理咩，牛gel

賣少少qq就夠返去頂住埃及市啦
完全冇問題

牛gel

埃及GDP 仲少過香港
對世界無影響
牛GEL

埃爆爆落小小就爆到南非
非爆=Naspers爆
Naspers爆+馬化騰下台=騰爆
700重回200蚊，港女暴跌至23000

空空哈

1299反彈
牛gel牛牛哈

星期六日忙到痴冇睇post
心情極輕鬆
牛牛哈

聽朝隻熊又羊錢

熊就係幫助致富既動物

依家有和你shop，商場人流太增
入定牛差唔多

咩事， ig 暴升

牛gel 瞄撚準備

26300 牛今日開市洗唔洗打靶呢？

牛gel
大升

熊軍gel左咁耐 IG一野升返晒

道期爆升終於有得反彈了

黑期大爆升

成班牛皮熊今次仲唔死

keep到開市比個機會大家

牛軍，assemble

黑期爆升
一陣高開1000點
牛gel 牛牛哈

ig cls

千升日 呢2日都無咩大野發生，牛gel

大户:先夾一夾，攞返d錢先

而家跌得幾十點一陣一開市火箭直上267

Ig低位升左近1%
今日架妹放假冇市
即係阿爺10.1領港女大爆千升
牛gel 牛牛哈

277！
牛gel 牛牛哈

見到隻極26400極牛

一陣10倍
牛gel 牛牛哈

恆指由上星期收到市到依家都冇跌過，重唔係呀爺大派定心丸？ 牛gel

No?
我要入爆佢

講個笑話 牛皮熊

講個笑話 熊軍

老美大爆升

尋日唔知邊隻熊仔話埃及爆炸股災 嗰啲垃圾國家邊有人理

美女升升升
港女跌跌跌
雙殺

期結邊會有可能大跌 諗下就知

熊軍會理

睇下你大跌定義係咩

唔係未試過跌幾百點

隔離鄰居爆屎渠都會引發股災，熊軍邏輯

唔洗多 跌穿260當你贏

唔洗多 升穿270當你贏

牛皮熊
熊皮牛
今日激戰可期
我已有止蝕既覺悟
利申：好倉

好倉賺10倍
牛gel 牛牛哈

期結係妹 唔會大升大跌

邊有咁大槓桿

收到風開市國家隊入場
爆升1000點
牛gel 牛牛哈

升2000點
牛gel 牛牛哈

不過認真討論
會唔會係關美國逆回購美金

gel頭嘅威力 gel到奇蹟出現

今日280

睇黎個個都熊仔底

牛皮熊夢寐以求，大芋邊會咁順攤

係牛

今日290啦，我會唔會太保守

唔好喇, 牛皮熊會gel到升天

認真討論
向好：中美政府自己都入市，因為知道唔會有更多關稅。熱錢多，避險工具跌
向淡：實體唔掂，升市為夾倉

十一黃賓周，升尻硬

已經分唔到真牛gel定假牛gel

全部都係真
牛gel 牛牛哈

開市入牛
有買貴無買錯

🐨🐨😄

好掛住怪獸巴幾時復出
而家呢個post gel到唔識睇

今日笑話： 熊軍

今日天氣好,升梗
牛gel

G持
牛gel 牛牛哈

食咁耐女都仲未返黎

牛軍準備好未!!

今日高溫超熱
姐係升呀
牛Gel

順手推下,有打波既熊軍可以望望

今日好有機會殺上270夾淡倉，牛gel

牛軍:

殺晒d熊！！！
牛gel 牛牛哈

btw熊仔重貨區突然咁近

D熊仔想比牛軍殺
牛gel 牛牛哈

舜宇痴咩線

55202 發大財10倍牛，牛gel

收到風中美deal好大爆升
牛gel 牛牛哈

大聲d

牛軍錢數不完
牛gel 牛牛哈

2382暴升!!

Ready高開500點?
牛gel 牛牛哈

牛軍殺啊!!

牛軍最後逃生門

話左唔會跌6日
今天奇跡日千升！！！！！！
牛gel 牛牛哈

熊軍最後逃生門

冇得逃！ 直接高開千點殺！！！！
牛gel 牛牛哈

期轉綠燈將帶領今日千升
牛gel 牛牛哈

牛軍轉燈準備
流浮山刀手己經準備好

富途期寫264
aastock期寫263

aastock未update

update 左啦

AAStock 慢好多

隻極牛會唔會未出世就斬咗

期貨轉燈
預備加500

暴升
牛gel

期貨巨棍!!!

牛軍GEL到了

都唔知牛皮熊gel乜9

gel左幾日平開
執返身彩
期權又賺時間值

屌啊

牛終於gel到

牛Gel 多謝

Sing sing sing

倒升番痴L線

牛皮熊走曬

特價熊時間
買熊日日賺

期貨超巨棍
牛軍殺啊!!

披住牛皮的熊 知驚未 GEL左兩日都開心夠啦

真係笑話嚟

岩呀 買熊真係日日賺
買牛蝕死都未天光

癡撚左線？
期貨壞左啊

今個星期升返1000點好無?

美期爆晒上黎啦

好
牛gel 牛牛哈

講多一次，自從2019年1月到今日港股從未連跌6日，今日升市，牛gel

我地牛軍殺到佢片甲不留!

ALL in唔殺真係發達

1299唔彈就跳樓

頂你，幾個月中美傾唔成前先7連跌 你d數據鳩up?

Cow cow ha

期貨再巨棍牛!!!

一直以來都係all in

300手 55202

weekend仲咁多熊軍開p
一開市熊軍就潛晒水

逃生門特價熊時段

我睇數據冇喎，係邊月邊幾日？

依度得真牛

爆升500先兆
殺啊

幾時有熊軍開過p你係咪睇錯post不嬲呢度都係牛軍天下

700知唔知醜

都話左開心升期一

你講緊當年今日定明年今日呀
開逃生門當長升

認同
75止蝕

大棍升 升穿265

平行世界 驚

牛GEL

呀爺插水 牛軍睇路

班牛軍又gel中

開巿就唔係極牛了

開市入牛啦 今日有國家隊頂住 你真係可以同我定

2382 救大市 牛gel

100點內都係極牛啦

牛嘻哈

期指高水，仲唔係牛佢老味？

期貨升100
牛軍準備拎刀!

驚左成兩日

得果1000億市值學咩人救市

你搵番中美貿易傾唔成日子，今年內既 我唔記得啦，但真心跌左7日，仲要有兩日係星期六日後既星期一同二都跌

玩命

我搵唔到有，你又叫返我搵

熊得

食糊先 唔對路

又高開放過熊軍好嗎

好多大股都轉燈 預備飛天